講真 今次要贏就一定要贏到盡

如果今次都唔贏盡佢 就代表香港真係大限將至

推

push